{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042577",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151413?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 케니 여수 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降で、チェックアウトは11:00以前です。 全客室の人数の追加は不可能であり、36ヶ月未満の幼児1人まで追加で宿泊可能です。 寝具1軒当たり15,000ウォンの費用が発生し、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供します。 また、全客室では無料Wi-Fiが提供され、客室イメージと異なる客室に割り当てられることがあります。 客室を含む建物内のすべてのスペースは禁煙です。 セルフクリーニングや寝具カバーの交換をご希望の場合は有料でご利用いただけます。 また、全客室ではネットフリックスが利用でき、個人アカウントが必要です。 ホテル内にはセミナー室、ラウンジ、洗濯機、レストランなどの付帯施設があります。 ホテル2階ラウンジは毎日07:00から24:00まで営業しており、飲食が可能です。 また、ホテル2階のコイン洗濯機は24時間利用可能で、有料です。 アルプキッチン レストランは、リニューアルにより現在ランチとディナー サービスを停止しています。 ホテル内の駐車タワーを利用して乗用車72台を駐車でき、SUVやRVは駐車できず、先着30台が利用可能です。 駐車場はホテルに提携した駐車場でのみサポートされており、近くに公営駐車場もあり、満車時にご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降で、チェックアウトは11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "幼児は何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "36ヶ月未満の幼児1人まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、寝具の追加はできません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室で無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "はい、建物内のすべてのスペースは禁煙です。"
        },
        {
            "question": "セルフクリーニングや寝具カバーの交換は可能ですか？",
            "answer": "はい、セルフクリーニングや寝具カバーの交換は有料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスは利用できますが、個人アカウントが必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルにはセミナー室、ラウンジ、洗濯機、レストランなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内に駐車タワーがあります。乗用車72台を駐車できますが、SUVやRVは駐車できません。先着30台が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は無料ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ホテルの駐車場は有料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 375
    }
}